日本變態男大生穿女內衣褲 對少女喊「綑綁我吧」

日本高知警方表示，一名22歲男大生中渕晃志除了穿著女性內衣褲站在一處公寓階梯，還當場對一名19歲少女狂喊「綑綁我吧」，當地警方隨後也逮捕這名變態男大生。

據日本《產經新聞》報導，中渕晃志在今年9月12日傍晚9時左右，躲在一處公寓的階梯，他除了身穿女用內衣褲，還用繩子綑綁手腕，並對住在公寓內的一名19歲就讀專門學校的女生高喊「綑綁我吧」。隨後女學生報案，警方循線逮捕了中渕晃志。據悉自去年夏天開始，陸續發生5起類似案件，警方正深入調查與本案的關聯性。（施旖婕／綜合外電報導）

施旖婕